出發前要買嘅口哨，可寫低遺言

相信大家都知口哨嘅重要性

12蚊店嘅呢款可以比你攝張紙仔
可寫遺言，但唔好寫個人資料

放心，我唔會死，亦唔會比自己死

齊上齊落，光復香港，時代革命